1762 快入

1762開車

師兄睇好？

1.89入左d

跟!!!

一齊gogogo

聽日上

開市入

睇2.5先

有咩利好消息

lm

聽日估會升幾多

應該唔會急升 我睇一個星期

點解升既

咩原因升？

冇咩原因

開盤要入

現價好似入唔到

尾市會上

go

仲未升wo

極訊對海通

下晝升左少少啦

少少唔係升咩

我少少地入左3手，師兄入左幾多？

幾萬蚊

1575 都似就黎料

跟左師兄少少地入左2手試下

會慢慢升

黎la

下一站3蚊

已跟機入左少少

呢隻都要爆la

昨天跟左少少，多謝分享

對準政權 遍地開花

2.2 已跟

而家仲嚟唔嚟得切

大手咪入, 識得走人就得

慢慢上3
另外1575 倍升股

1575升得有d急 淆底
另外師兄點睇989

一d都唔急 989 我0.181同0.2 入左

1466 0.160入

我1573 0.45入 2個幾走晒la d人仲玩果邊
1575 講講下又上la

1575 快買

師兄1573唔睇5蚊？
另我1762聽你講入左幾手，多謝晒

1573 係真係可惜左 但我都升左 4 5倍走都係正常

ching 1575目標價幾多

借問聲 你通常點搵股黎抄？

直覺

呢頭講果頭就跌到仆街

未有成交配合 但應該係想拉升 我睇0.4

buy a bit

is it so high now

巴打可唔可以跟你揾食
利伸:識自己去廁所

1575今日收0.28 到0.3

照hold?

都未發力

989 0.3賣左 0.195再入

gun

直覺股神

早大半年既暴跌股 一直跌未彈過
早排日日都冇成交 今日600幾萬 大左10幾倍 應該開始有番人留意

I see so much money in coming today

你都有玩989???

尋日尾市0.185入 今朝走左轉

1575 1726快入

1762

1575 @0.255

1762 會慢慢上 唔怕等既值得入

real呢

1762 buy a little as well

有錢齊齊搵

想填返1573蝕左果d

你入貨樓主走貨

same

1762爆佢老母thx

Same

好高入咩 1573 我走遲1日 賺多30萬 唉 心傷

1575 1762 2揀1入咩好？

收幾多都知🙇🏻

講真就1762 但會慢慢升 同唔好預多
1575 就博爆上

鳩up姐 冇d信念點買股

我依家均價2.8幾，睇下下晝咩情況

1575 how many did u have bro

應該拉平均 0.2
之前0.24已經入 尋日0.183再溝左d

今日多過晒一星期

Gun

等回多少少再入d

1575幾吸引

靚底

跟

邊個靚啲？

1575 等反彈

即日 or 過夜?

走到好走

留錯貼

你地慢慢玩 祝搵大錢

無得爆了？

1575咁多沽盤

Gameone 8282升到咁 但成交得幾十萬

係咪插緊水？

0.255-0.265

我0.265入咗 睇怕都要蝕走

0.255蝕走了 大戶走緊

Me too

屌

又走緊？

唔過夜 無得再爆上走咗
我都係買返正路股算

你買幾多？ 我0.265買左小小坐下

40,000
-$6xx

自己因應自己既承受力la

我岩岩放左大部分1573，蝕左好多

過唔過夜好

不過gum 講 好細上落姐 驚咩

依家又上返少少

支持樓主

上落都冇10% 唔洗驚 都話未有成交支持 只係多左人留意

如果可以keep住呢個勢 應該會似1727咁慢升

我1.75又入番

8.8引死好多人

so brave
I will not touch 1573 shortly

反正之前 賺左幾倍 入番d支持下 2個幾放左之後都幾後悔 一直都睇好 見到價岩咪入d 蝕晒最多都係3皮

仲有隻996 0.026入左 都慢慢上到0.033
但呢隻唔推薦入 純粹講下

539應該仲有少少升

睇落唔錯 如果有平d 會試下

呢隻個勢似末日

我都係賺下格仔 唔望佢爆升 賺幾千算

追574 火箭區, 信者得救

接近冇成交 加上都好多蟹貨下 平均成本 都唔高 睇唔到有大升空間

2.23

呢條友個個post都叫人入574

好穩陣 日日都係回少少又上過

2.25跟左，希望上到一半

2.15啦，今日大戶收割過節

而家2.17,應該咩位入好

今朝見佢升以為黎料，屌你一入即跌

咪又上番黎

我就2.17加左

已收皮, 574 火箭發射

可以低少少入嘛

跟, 2.16加左

樓主有料 留名跟進

唉，尋日1573跌成咁，我1.75放左大部分，蝕左好多 呢隻都唔敢買得太多

1573 又升番

如果尋日1573咁樣升咪好，上得快跌得仲快

1575又偷偷地黎

師兄1762睇幾多？

應該要等d消息 我睇慢慢上0.3

隻野企得幾硬 點解7月果陣跌左咁多 明明無咩負面消息

我睇落依家似收貨格 佢成交唔細 而且都係接近低位 日日都係一兩千萬成交 但股價上落唔大 應該係會有動作

咩位入好

有翻小小起式

乜撚野事

2.02溝左

2.27入左少驚 洗唔洗放少少先

1575又偷偷地jump

冇跌

一步步黎 唔洗心急

2.19均價未驚過 跌穿1.8再溝

幾日新低

都冇成交 成日都好易上落10%

我只想回本

你幾錢呀 尋日都有0.275 其實要走成日都有位走

唔郁一定好過freefall

樓主仲持有緊1575？目標價幾多

一直都有
我睇一倍

老千？

唔似

呢幾日都狂跌

好細上落姐

其實點解對1575咁有信心？明明成交量唔算多，好似無咩人玩咁

因為我留意左好耐 佢時不時會有 3幾百萬 唔係完全冇動靜

匯豐?

貨源唔歸邊點會爆呢
1575 高位爆跌 到停牌 復牌再跌多野
股票既野唔係上就落 你話佢 邊樣對自己有利d

2蚊附近加倉

師兄1007點睇？

冇研究過 但佢離低位升左3倍 我就唔太考慮呢d 股

你入左幾多手1762？

38手

等3蚊

目標幾多

短睇3蚊

咩app

2371點睇？0.05入左等上

就黎破1個月低

冇錢溝

2.19 15手hold緊

10%姐 我冇走過貨

1575有冇止蝕位